好想你

可唔可以返黎

忘記我 不要緊
等不到 我都等
I don't wanna see you cry again
I wish I could be more than just a friend